中原CCL最新報183.92點 按周升0.4% 即將重返188.64點歷史高位

中原城市領先指數CCL報183.92點，按周升0.40%。中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，九龍CCL Mass最新報184.34點，按周升0.80%，連升11周共11.28%，創該區歷史最長連升。新界東CCL Mass報197.81點，按周升2.53%，連升2周共5.66%。新界西CCL Mass報166.54點，按周升0.86%。港島CCL Mass報191.86點，按周跌0.38%，連升6周後回軟。

黃良昇指，四區之中，港九兩區最接近自己歷史高位。九龍CCL Mass相差2.31%，港島CCL Mass相差3.10%，新界東CCL Mass相差5.27%，新界西CCL Mass相差5.91%。

中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報186.91點，按周升0.78%。CCL(中小型單位)報184.58點，按周升0.78%。三大整體指數齊升12周，為103周以來首見，上一次出現是2017年5月。CCL Mass累升9.39%，CCL(中小型單位)升8.93%，CCL升8.22%。

樓價升勢持續，預計今年中CCL將重返188.64點歷史高位。CCL現時距離自己歷史高位相差2.50%。CCL Mass相差2.49%，CCL(中小型單位)相差2.57%，CCL(大型單位)相差4.08%。

CCL(大型單位)報180.52點，按周跌1.58%。近3周豪宅樓價持續出現一升一跌局面。

今天(2019年5月3日)公佈的指數，根據2019年4月22日至4月28日簽訂正式買賣合約的中原集團成交計算。當中有近八成的交易是在2019年4月8日至4月14日簽臨時買賣合約，是新春長假起計第十周市況。(ac/u)

Mola mola

沒屎狗：咁即係仲跌緊啦 仲未穿呀 熊呀

估榮

佢會繼續話跌返去135 就講樓市

食屎喇燈榮

好撚垃圾 d 財演

究竟早幾個月嗰班廢淡幾時會再夠膽出現返呢？

環遊宇宙緊

繼續gogogo
上到200點都仲得